我好唔好考北歐既PhD???

有請小鳳姐

話說最近dee dee我份工返到好悶，想轉工
無意中睇到瑞典既PhD免學費加包人工（稅後2萬幾），讀完好似送postdoc 加瑞典國籍

但deedee我驚考唔上。
大家覺得我應唔應試？

#sor1999

9衝

唔係呀！

is this supposed to be a question?

先apply 有offer再諗去唔去

幾歲 咩科 咩background
唔通你60歲讀考古仲建議你去咩

考古不知幾多五, 六十歲去讀PhD
班友退左休先嚟追夢